正苦根本應該立法退咗休嘅老嘢如非生活必要禁止出街

屌你班老嘢，唔洗做就成日周圍走，晨早流流就衝出去同班後生逼巴士，走去嘆茶。
又唔知自己身體廢，中咗招就惹到啲病毒周圍都係。你自己想早日入土為安都咪累人啦～

好同意
成堆老野係樓下除罩飲酒吹水 口沫橫飛 經過都覺得會奶野
成日流流長 係都要6點零我收工返到樓下先黎一齊逼買送
依排巴士都少左人搭 最理想係一人單邊坐
硬係有D老野上車又慢 格硬逼埋黎坐 長途巴士過幾個站又落車 上到車就拉低個罩

仲要成班群埋一齊，一個中咗招就成堆廢老惹嗮。

朝早返工搭巴士真係老人最多